入黎讚美下你女朋友

女朋友同我行街
每次搭電梯落嘅時候
佢都會企我後面幫我按摩膊頭
其實好舒服好sweet

我都係

夠晒超世脱俗
姐係未出現過

曬

近排鬆左小小